支持加泰隆尼亞會失去美國支持係乜野邏輯

香港提供資源俾加獨運動？
香港人係平民黎架咋，自己資源都吃緊俾到咩人力物力加泰爭取獨立？

改變港府對歐盟西班牙政策施壓？
香港人又冇民選政府，我地抗爭左134日，二百萬人上街，無數手足犧牲都未逼到政府讓步未重光，香港市民意志根本無辦法改變到政府政策。

聲援被壓逼嘅人民
聲援下加泰其實團爐幫加泰打下氣，答謝下人地聲援香港，根本影響唔到個加泰嘅局勢
日日叫人Fight for Freedom, Stand with Hong Kong，外國人/外國企業唔通唔驚冇左大陸生意？驚美國轉馱就唔敢聲援加泰會唔會勢利左少少？

點解美國支持香港？
白宮同政界支持香港基於美國國家利益，唔係只係關心個別議題。國策係要圍堵中國，防止中國坐大威脅到美國嘅地位同利益。香港係中國最重要嘅春袋，香港係圍堵中國最好嘅籌碼，支持仲有道德高地添，政界乘機又準備下選戰。只要香港抗爭唔係完完全全逆轉晒現時嘅道德高地，美國要放手都幾難。

點解美國唔支持加泰獨立？
基於尊重各國國家主權統一嘅原則，唔好期待美國會公開支持任何獨立運動。當獨立贏面大，又有油水個時咪開聲支持囉。
美國要國家利益嘛想維持美國係現有地緣政治下嘅國家利益，除非加獨帶俾佢更大嘅國家利益，美國梗係唔希望歐洲分裂啦。歐盟繼續維持統一，美國嘅既得利益唔會變之餘，對歐盟處理方法又唔使變，慳水慳力搞返中國啦

唔通香港聲援下加泰人就會改變到歐洲局勢以至威脅到美國利益？想太多
要怪香港，不如話香港一早改變左世界局勢，香港人抗爭輸出左全世界帶起全球示威抗爭浪潮始作俑者係維尼同柒婆

支持加泰民族自決咪得
獨立唔使下下講出口

你搞清楚美國同西方支持香港嘅原因 係因為人權 民主 自由呢啲普世價值 唔係支持香港獨立
普世價值係西方道德上必須支持 係道德問題
獨立與否係政治問題

如果加泰出現警暴 我地可以聲援話反警暴 西班牙係民主國家應該和平解決 支持加泰獨立派嘅人權自由 咁樣講同話我支持道德係一樣 咁唔代表我地支持加泰獨立 人地亦無位入到你

我地無必要支持加泰獨立 因為我地根本唔關事 唔係stakeholder 你無啦啦支持人地獨立好有問題

自決根本係歐盟價值之一，加泰領袖因為搞獨立公投而被歐盟成員西班牙重判，件事係講一套做一套，又有警暴

根本被壓逼嘅人民要企係同一陣線上面

反警暴 支持民族自決

我冇講要開聲支持加泰獨立

加泰人因為行使自決權利被重判下獄係好值得世界支持
但係用失去美國唔支持加泰獨立，香港人支持加獨會失去美國支持係講唔通
叫人唔好搞支持加泰集會，叫人唔好支持加泰獨立我好有保留，無理由抹殺其他人言論自由

推

「美國人唔鍾意你舉美國旗」

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

美帝人權法支持香港係高度自治autonomy！不是港獨Independent！
之前美國參議員提左唔可以搞港獨，獨立被國際視為分離主義，但尖沙嘴有左膠高舉加泰羅尼亞旗聲援加泰獨立運動 ！
外媒幾日前已經見到中共畫面播加泰，字幕係香港人示威！
醒未？係咪想全部送中？

笑死，呢個我都唔明個邏輯

既然係講反警暴
咁主題叫反警暴就夠
塞加泰落去做乜？

咪就係

完全搞唔明你地個邏輯
支持加泰人/支持加獨等於港獨？
咁我支持同性戀等於我係同性戀？

香港人冇大台喎，全部係個人身份發聲，支持加泰人自決人權又好獨立又好，唔係香港人抗爭嘅主要訴求
美國政界係咪會因為香港出現左一絲同獨立有關言論就唔支持香港人權及民主法案，69已經有人舉香港獨立旗舉到1020，照你嘅邏輯根本唔會有呢個法案啦

施行暴力都有被暴力對待嘅對象
加泰係被壓逼嘅對象

被壓逼嘅加泰人提到香港，回應下

推下先

支唔支持加泰完全係政見，係一種言論自由。

如果因為怕得罪美國而不敢表達意見，不是認為美國會像中國對待Morey一樣嗎？這是陷美國於不義。

呢個po 唔會推得郁

醒未?
新疆西藏比中共搞左咁耐美國因為民主人權做過咩
如果唔係因國將中國定位改變左
新疆人權法成世都唔會過到

有用post

其實一句講晒
美國支持香港係因為要捍衛在港利益，並利用香港打沉中共
換句話 當香港一日有利用價值 美國都唔會放棄香港
咁幾時美國會放棄香港？
我諗係中共倒台之日 美國或者會同新政府友好
到時香港仲未獨立既話
好可能就變成今日既加泰

點解要將美國當係開善堂架
全世界慘過香港多多聲嘅地方大把，有冇美國兩黨合作幫佢地爭取人權

不過香港係國際城市，人人識英文，又係中國春袋，有好好條件做國際籌碼，其他地方好似新疆冇咁嘅價值一早被極權鏟平左

大陸先慘 武漢第一日示威就出坦克車
所以香港係天時地利人和先捱到咁耐

基本上唔支持獨。

牌面繼續冇獨。

光復香港，時代革命？
各自解謮，過了今星期再講

同埋有人講支持加泰=支持加獨又係痴撚線邏輯
加泰人個個支持獨立？
照咁既邏輯成立既話
難道支持警察，吞槍自殺=支持警察？